其實做金融有野好自豪咩

成日見到啲mk仔mk妹係Facebook 好自豪咁同人講
又搵到幾多 又要去博命。其實認真講句我覺得呢啲人不務正業 ,難聽啲講句係社會敗類 。腳踏實地搵唔多起碼長搵長有,靠色騙財我真係覺得衰過做ptgf
都唔明啲人諗咩

呢d 唔係叫做金融

但佢地會同人講做緊金融

搵到錢咪自豪囉

係Big4入面掃地都可以叫做係big4到做既

倫敦金同保險狗財務策劃師都會𩖞稱做金融